em 10 mk2定mk3

睇mk2 雙鏡$4200 水貨
Mk3單鏡 行貨$ 5080
我比較care mk2得返水貨應該都擺左好耐下 加上又停左產，部機擺咁耐零件都會老化 但優點就係平又玩到雙鏡
Mk3 就新行貨
大家有咩建議

3

夠錢一定買最新型號

咁又唔會老化咁大獲